點解d av結尾個男人會對住個女人塊面射精??

佢地自己都係男人, 冇理由唔知精液一痴住幾難先洗得甩?

有d係男人對住個男人塊面射精

冇見過會係咁, 有冇link?

Enjoy

做野戴套
如果肚上射，無辦法唔連鏡，實影到除套果下，
出黎效果就好核突
如果面上射，拔出黎之後瞬間響鏡頭外除套
你就會錯覺以為佢無戴套做

仲有所謂中出，大部份都係靠剪接
先用針筒射d 假野入去然後等個av 男"中出"

睇左陣, 怪怪地咁

你有無扯扯地?

姐係條仔係射係入面定出面？

有得屌,無得射

呢啲好易睇穿
事先打定入去插插下就開始有野流出嚟
除非係厚格低清
同埋戴套望真少少碌鳩就會見到個套

點解要顏射？
好多時都係展現自己嘅dominance
同9gag上面之前成日講嘅pee on her to show dominance 差唔多
都係滿足自己嘅征服慾